文字檔放入external harddisk既時候被軟件轉做xml檔

部電腦係公司電腦來 windows機
本身應該有個軟件可以將D文字檔轉做xml
依家我響macbook開就見到pdf.xml / ppt.xml咁
想知有冇方法可以將佢變番做正常？
利申 係想抄公司D資源番屋企温書用 非商業用途

原來external harddisk入面 放左一個removable media access utility既檔
我記得本身我有打過個密碼
當我想打開個檔 佢就彈You must start removable media access utility from a removable storage device to view the contents of the device.
又唔比我打個密碼
應該點做

我知道密碼 但我唔知點打個密碼

原來用windows機又可以...
打搞哂...